話說最近tg味道有D唔同

然後上網搵到依幅圖既牌子

暫時睇圖 係水中仍然可以噴煙

如發現可疑物品 可嘗試用保溫壺阻隔O2 supply
下圖為該牌子聲稱既解毒方法 可參考

就算原裝冇
落場班警畜加乜落去都得啦

P牌係咪推唔郁？十推之一

P牌係咪推唔郁？十推之二

P牌係咪推唔郁？十推之三

屌 真係用曱甴藥

P牌係咪推唔郁？十推之四

P牌係咪推唔郁？十推之五

P牌係咪推唔郁？十推之六

P牌係咪推唔郁？十推之七

P牌係咪推唔郁？十推之八

P牌係咪推唔郁？十推之九

P牌係咪推唔郁？十推之十

Push

成粒射

類似香港曱甴屋既物體
但應該再毒D

推

Dklm...

家陣戈d唔知乜黎 但一定做過手腳

屌唔怪得萬聖節射完之後個頭勁痛

最近區區都話唔同味 可能中途混左幾粒入去

推比多D人知啊

推推推

push

DKLM 係咪有撚病呀

痴撚線，黑警改花名改上腦

推呀屌

甴近平 曱甴近平

Tui

推上twitter，用化武

up

為防大家唔知 氫化物微量就可以以致命

人道危機？

人類滅絕？

之前有戰地化驗師幫唔幫到手

千祈唔好買嚟整雞尾酒送翻俾popo飲

我都係頭痛

死黑警

嘩癲到咁?

其實我覺得搞到我地既機會不大
雖然話就話tg但佢其實都係一粒子彈
你冇可能拆開佢加野入去
佢點都係要靠火藥發射所以唔存在就咁一粒藥射
比較大機會係將粒野放係槍管口連埋tg一齊射
但講真射出黎果下應該即時炸開左
所以黑警應該會自己食番曬

食tg多到識分唔同味

實驗室用First aid級急救品！！洗走有毒TG, pepper spray

有依個可能性 但排除唔到佢可以成功射過黎

有部分人已經唔止頭痛 係要睇心胸肺科

咩事? 咳血?

呼吸都痛 血就暫時未聽過佢講

幫推！！！